iOS 11 YouTube 畫面freeze

有冇人睇YouTube全屏幕嗰時會突然停咗喺度

聲會繼續播，但係個mon完全郁唔到，到郁得返個時無論睇咩片都停咗喺嗰個畫面

有咩解決方法 成日要等成分鐘先郁得返

一樣
同打字都會塞

要閂app再開先得

我用筆劃打whatsapp 都lag

有時睇Facebook 片都會

用家問題
繼續死忠ios

真係由iPhone 4開始用 都係第一次有咁嘅問題

有可能喎
早個禮拜電腦換左moon
用左幾日就時間照去 聲都有
就係畫面停左係到

（咪撚話個mon壞左，我左邊開模擬器右邊開YouTube ）

I never freeze

舊機問題
Iphone 6plus 有事
Iphone x 咩事都無

idog內部割席了

不過iPhone x 都係垃圾

就係用緊iPhone X